撕紙狗請唔到人?

請唔到人要提高個薪酬?
依家仲當差，好快會仆街啊！

一世都唔會請到正常人

七 月 十 三 ！光 復 上 水 ！踢 走 水 貨 客！

【推上熱門】713光復上水資料

[714/721] 野餐及夢遊服飾

入港鐵站前帶好口罩 ！
入港鐵站前帶好口罩 ！
入港鐵站前帶好口罩 ！

集中火力推Post

88年凌衛理報告書提出另開一個獨立薪級表，條件是警察不能加入職工會及無政治立場。今日基本已名存實亡，要要求佢地入返正常紀律部隊薪級表，變相減佢地人工

岩啊，搞到依家咁仲有咩理由可以有獨立薪酬

狗衝 狗先會衝